/* DOB confirm label data format */
"(d MMM, yyyy)" = "(yyyy年M月d日)";

/* DOB confirm label */
"(DD/MM/YYYY)" = "(年/月/日)";

/* DOB confirm label */
"(Invalid date)" = "(无效日期)";

/* auto format date */
"2" = "4";

/* auto format date */
"5" = "7";

/* food group */
"Additional" = "额外需求";

/* food group */
"Calcium" = "钙质";

/* image picker */
"Cancel" = "取消";

/* image picker */
"Choose from Library" = "从相册里选择";

/* button */
"Collapse All" = "全部收起";

/* export
   info */
"days" = "日";

/* DOB text field data format */
"dd/MM/yyyy" = "yyyy/MM/dd";

/* keyboard toolbar button */
"Done" = "完成";

/* button */
"Expand All" = "全部展开";

/* alert */
"Food database reloaded" = "食物数据库已重新载入";

/* food group */
"Fruit" = "水果";

/* food group */
"Grain" = "谷物";

/* button */
"Hide Checked" = "隐藏已选项";

/* alert */
"List copied" = "采购清单已拷贝";

/* section header */
"Now" = "现在";

/* info */
"Number of serves for" = "推荐份数：";

/* food group */
"Oil" = "油脂";

/* alert */
"OK" = "好的";

/* export */
"Other items" = "其他物品";

/* section header */
"Other Items" = "其他物品";

/* export
   info */
"people" = "人";

/* food group */
"Protein" = "蛋白质";

/* a unit of food */
"serves" = "份";

/* export */
"Shopping List" = "采购清单";

/* button */
"Show Checked" = "显示已选项";

/* image picker */
"Take a photo" = "拍一张照";

/* section header */
"Target" = "目标";

/* section header */
"Up to" = "最多";

/* food group */
"Vegetable" = "蔬菜";

/* people list */
"yrs" = "岁";

